其實立法會仲有咩用

其實討論咩都好
全世界都站曬邊嫁喇
討論完合唔合理都係照過
點解仲要去開會

佢有佢講 你有你講
都唔知做乜鳩

樓豬走先

冇

兄弟爬山各自努力
如果無用, 阿爺就唔會咁緊張
唔好離棄議會戰線手足既努力

唔比親共派坐係收錢同不停亂利輸送都爽皮la

完全無用
就算9 成議席真香港人
做足功課論述再有力
極權點都有方法架空你

但一樣要䇔
至少要俾全球睇到香港人幾咁堅定
共匪弄權手段幾咁低劣

9 月，老實贏左無咩用，但輸左一定仆街

其實我係見依加立法會
開會D討論好白痴姐
D建制又唔會聽你講
剩係入去投個票
你講幾多 佢都係講番自己野
之後禁個制 搞掂 都唔係討論 思考
咁仲去開黎有咩意思
不如未選之前架空佢當表下態
第日睇番紀錄都見到呢段時間其實立法會已經名存實亡
咁當然之後做到一半以上做好

最好*

有票議員去外國有代表性d

不嬲都係咁班呀爺黨勢力大咁多點鬥

就算佢有方法架空，都要迫佢架空，而唔係投降，等佢連架空呢步都慳返

順帶一提基本法寫明每任特首只可以解散立法會一次，如果贏到，佢解散，再選再贏，就可以架空政府